[放] 放PSV 2000+L2 R2 外接配件+1GB 記憶卡+火牛

放PSV 2000+L2 R2 外接配件+1GB 記憶卡+充電線同火牛

PS: 沒盒 真心感到不好意思

600~700$ 視地區遠近

之前一直拿來用做PS4第二螢幕

但而家少左好多機會用